黃之鋒：首先你要承認自己是中國人

2012年6月，剛剛成立「學民思潮」的他接受周刊訪問，被問到「有人認為中國是否民主與港人無關」，他當時回答：「首先你要承認自己是中國人，當你生活在中國這片土地上，中國每件事都會影響香港。」

2015年1月，他接受港台訪問時，稱如果有人問他是否中國人時，他會回答「是」，而自己仍然愛國。

係中共騎劫左中國人定係中共就是中國？

問問之鋒

又分化？辛苦晒

咪撚分化
而家大家坐埋同一條船
佢覺得自己係咪中國人關我撚事
有號召力有影響力有行動力會幫手平凡612就得

比喻得非常好

呀統戰打手，你係咪要搞文字獄呢？

小學雞唔知人地食開人血杯麵

假如佢唔認唔洗旨意入到閘選議員

佢咁講假如日後選委會dq佢佢都有資格打官司
好明顯佢目標係2020年議席
再加上連登仔自的認為獨派多人姐
其實好撚少

中國人

司徒華靈童

呢D咪低級咯

唔好撚玩啦
不嬲我地所有人都係中國人
中國幾千年文化呀
依加我地不滿既唔係中國
我地恐懼既唔係中國
請各位矛頭對準
我愛中國

唔通大大聲講得撚係支那人咩

分化L

我地對準敵人係共產黨

三毛玩分化

三毛死全家

中你老母

反正班中國人都當你港獨

呢招早半個月仲有用，而家唔得啦

你唔認咪唔認
有中國人幫我地爭取自由民主有咩問題?

各自爬山

閱~

樓下再覆死全家!!!

一中各表

人會改變，心態會改變
等於你拎返湯家驊十幾年前講過的說話就代表佢係民主派根本無意思

On9仔，而家企得出嚟嘅兄弟都係爬緊山呀，話知佢講過乜。分化免疫喇。

Push

push

2008年高登仔咪又係講我係中國人呀屌

分化撚收皮啦

唔愛國，我洗撚反共產黨呀? .jpg

放棄啦三毛

10年前夠大把高登仔係中國人啦dllm

Hong Kong is not China

其實倪匡都講過愛國，所以要反共。

愛國不等如愛港 支持六四好多都係愛國人士 所以先想民主化中國，咁咪即係想滅黨

個個post都係想內人分裂

理得佢乜鳩人
都係要撤回送中、釋放義士

起底 BLOCK得

其實我認同喎，愛國，所以更要反共，更要努力維護香港仲有嘅自由同文化

美國人不嬲都係英國人呀

5年前樓主呢招可能仲有用
依家out晒喇，同領導傾傾先啦

而分化撚不斷想我地架巴士解體

呢種垃圾分化無撚用架啦 三毛

晒氣啦你。，唔抵得我地大團結？？？？

關分化咩事﹐基本概念要搞清楚

真係cls
中國咁耐歷史經歷咁多個朝代同人
依家咁啱係共產黨手上
佢哋就話自己唔係中國人 好撚憎中國呢個地方
目標都未搞清楚

我哋依家係要反共唔係反中國呢個地方

咁又點
民主就係你可以一大班人個個唔同mindset唔同老細而大家可以商有量
言論自由就係你可以講你諗法出嚟而唔會因為異見而畀人搭撚咗去
我哋呢樹唔係中共，樓主請回啦

善用起底功能

係鞭就拎埋08堆我係中國人呀屌黎鞭啦屌你老母

你咁講我地全部都係蘇美人啦

唔同嘅目標 唔同嘅身份認同 但有共同利益共同敵人

分裂貼，仲2012？

當年重講緊中共 ＝／＝ 中國
係呢幾年大家先發現根本兩件事根本無辦法分開

共產黨嘅手段基本上承襲歷朝專制統治

目標都好撚明顯架啦
人地係入面諗左禁撚耐
出番黎實胸有成竹 有曬策略
佢就算真係玩分化
都一定係策略既一部份
根本唔撚使擔心

唔愛國 又比人DQ呀

2015

你自己睇下當年京奧幾多大中華膠高呼「禾屎中國人」先啦

立場唔可以變？

push
廣東南海地區夠有人頂唔順中央啦唔通佢地想咖

我地係反共唔係反國阿屌你老母分化撚
港獨不嬲都只係打飛機訴求黎錢呢地呢軍隊呢on9

無錯
佢嘅目標係推動中國民主
到有日香港民主自由我地咪自己落車先

推

共產黨=中國？

08年高登仔召喚 人誰無過

不如拎返08年北京奧運出黎啦
高登仔都衝出黎認中國人呀

收皮啦，屌你老母

咪係啲古人遇到極權唔聽從民意嘅
又咪一樣會反
但係佢哋會唔會話唔愛呢個地方呀

我屌 啲分化撚真係愈來愈癲

團結係重要

但基本原則要堅守

如果原則可以捨棄

不如團結埋政府建制派啦

blocked

分化撚

Blocked

分化撚就係當晒所有企係中國境內嘅都係共狗

香港嘅中國人

雖然對我地黎講聽落係好un耳，但事實就係除咗後生仔，主流嘅香港人都係自認中國人，包括唔少民主、泛民嘅人，想從政又堅持自己唔係中國人，就算立法會唔dq你，都會因為呢點多咗啲非建制嘅敵人。

2012年
人地嗰陣先中學生
出嚟搞社運

係 你覺得去到目的地咪落車囉 而唔係喺到分化

講左唔分化咁撚多日，點有人分化，屌你老母

哇屌你
2012 6月都拎出黎講
你唔好拎2008年北京奧運啲高登仔出黎講

搞分化 ？收皮啦

OLD NEWS玩分化, 即時同你DISCONNECT

Hide Blocked User - 連登統戰打手

唔使問人支那定支共
支共固之然係仆街
支那人喺香港甚至全世界做嘅惡行都一樣係咁仆街

收嗲啦三毛

連登仔經此一役已經打左疫苗

屌你地負乜撚野皮。大家愛國但唔愛黨，有咩問題？

又搵舊帳啦
以前還以前
成日分化自己友

又搞分化！

同意
知道實比人插
我愛國
中國同香港要好 共產黨必須倒台

唔好再搵d舊聞出嚟嘈。
佢認係中國人冇問題,只要佢唔endorse 中共對香港既管治,我理得佢叫自己大陸人。
條送中例一過,你同我都即刻係中國人。

大家要保持清醒咪中計

中計中共最開心

分化3毛日日狂開post

咪係

我地不滿既係中共，唔係中國

學倪匡話齋
我唔愛國我使撚反共咩

屌你老母啦 11年前高登仔個個高呼我係中國人呀屌 啦 攞埋啲舊野黎講

64班學生 民智好撚過你啦
係比中共殺晒
果班會無文化無智慧咩？
大陸佬落到黎 唔守規矩 粗大氣粗 先比人仇視姐
你將大陸佬轉返做其他國家既人都係一樣架

2012

中國人組中國共產黨出黎

2012有撚本土派
嗰陣熱狗仲係人力

大和解就好似Big Bang，你搵Big Bang之前嘅嘢嚟講係無意義。

麻煩大家淨推621既 post
其他吾關事既由佢沉底

麻煩大家淨推621既 post
其他唔關事既由佢沉底

樓主分化撚黎 一起底全部post都係分化

我愛的是中國，不是愛中共
只不過係因為中共騎劫咗中國兩個字

入去坐過5年內都唔比選wo唔係咩？

嘩屌, 香港真係無撚得救

歡迎加入單機版連登

已經block柒樓主條煩鳩
分化撚一律block

愛國不愛黨
利伸：讀歷史

不分化呀屌你老母

咪撚分化我地

垃圾，玩單機啦

低級紅定高級黑

不如摷番08京奧D新聞，全香港人都自認係中國人，頒獎果陣奏國歌仲眼濕濕添，so what??

佢幫到手叫人上街 ，話知佢係外星人呀

又玩分玩
俾D新意好唔好？

其實中國人係可以唔仆街㗎,64 BBC我哋有眼見㗎。
有人想喺中共手中救哂中國入邊啲人,亦有人只係想救自己地方,兩邊都冇沖突㗎。

愛國反共 兩者無衝突

秒殺咗

其實以救國為目標比起救港更為長遠,無論支共永續定支共自爆,對我哋嚟講都可能係個炸彈。只要佢哋一日仲係冇道德底線同埋正常教育,佢總有一日會再次搞到香港。
支共既貪腐係中國既禍根,一日仲喺度,唔好講香港,世界都唔會有好日子過。
你見佢一帶一路魔爪都伸哂去全世界啦,唔好覺得中國有事會香港會冇事。

我愛中國
China No. 1

收皮啦你 大敵當前 搞分化

最近有喇沙公開信一post, 大家都讚揚篇文寫得好， 此言之意，除咗欣賞作者嘅才華之外，亦係讚嘆中華文化古老語言之精妙，文以載道，承至先秦諸子百家文集於今。而古代國風、文化除咗文字之外，仲有 園藝、服裝、琴、棋、畫、 算術人體醫學等等。 所以唔好因為某啲痴線政權而反自己國家。
再講，我地平反六四，除咗係對民主自由嘅追求之外，亦都係悼念當年嗰班愛國嘅知識分子、青年，呢種行徑唔係認同自己係國家嘅一份子、希望國家進步咩？

分化呢招已經對我哋無作用

完全封鎖，上一頁

咁你慢慢做中國人
我係香港人唔好意思
2019仲有大中華膠 訓撚醒未

冇撚野呀 呢個留言咁多正皮？

屌你識唔識歷史
晚清之前歷朝歷代沒有革命 只有叛變

提倡建立「五毛/打手」評分系統

講獨佢會連選議員都選唔到
正路都要咁答等政府無位入佢

係人都知中國唔等於中共支那啦

咪係

公開否認唔係中國人
玩都無得你玩

中學果時我個通識老師有同我地討論過
愛國不等於愛黨
正如愛港不等於認同統治者

回歸正統中華民國

是但啦，等睇11月區選有冇藉口DQ

佢話愛國我覺得冇問題
係因為發生太多野
幾年前開始中國呢隻字意思就變左共產黨

鏡花水月呢啲呃人技量果然對藍染無用

又分化

時光又倒流去2008年

中共之前大部分中國朝代都係獨裁帝制
本質都係垃圾

Block 得

唔愛國使撚反共

呢啲時候仲分化 收檔啦

歡迎加入單機行列

唔咁講點選立會，你岩岩出來無報紙睇？

屌你老母，一起底原來係五毛

藍屍低藏手法

大中華膠唔出嚟撚有103萬 200萬

分化撚正仆街

所以要善用起底功能

咪話反咯 做乜嘢啫你

2019好難反共愛國

Blocked and 屌你老母分化閪

屌你老母 大家都係亞洲人
得未？而共產黨控制緊中國
共產黨係全世界既敵人

完全block
上一頁

難以致信，居然2019年連登仔講呢啲仲有正評，世界變

學倪匡話齋
唔愛國洗撚反共？
gphone愛國有乜問題？

係共產黨先會話愛國等如愛黨

題外話 如果你撐本土 並視中共為外來壓迫者 其實都會反共

愛國就等於愛黨？ 共產黨得60幾年歷史咋戇鳩

連登分化打手

連登已經係全香港最反共既地方
咁撚樣既留言都幾百正評
唔怪得梁天琦會搞成咁 早就講左港獨無可能

反共唔等於反中國

1. 法律上，我哋97前係英國人，而家係中國人+香港人，將來先真真正正做到純香港人

2.如果仲想玩立法會，你就迫住係中國人

你建到國咪香港國人囉，依家我地仲係中國人炸，好心唔好再分化住，港獨一定搞散反對黨

gphone 神聖不可侵犯政治新力軍個個當佢係神
屌你班連登仔個個跟風係咪都嗌分化，唔識用下個撚屎腦獨立思考
戰犯嚟㗎黃之鋒，同乜撚野路人呀？

請善用起底功能，樓主係分化3毛

即係果塊土地 就算換幾多朝代 曾經出現幾多國家
都係中國 出生係果塊土地嘅人 永永遠遠 世世代代 千秋萬載 都係中國人？?

2015?

成班五毛

點樣愛國不愛黨呀？ 無左黨 分分鐘無埋國呀 唔係黨極權統治 一早分裂了幾個國都唔定 就算唔分 都聯幫制 幾十個唔同文化唔同語言 不同民族 古時仲要係唔同國家黎 你唔會以為無地方想自治？

分怎呢招係今時今日連登唔work，諗過第招啦

佢更應該咁講，如果唔係更難入議會

我地屬於依個幾千年文化悠久歷史既國家
唔好被雜質而忘記大家既根

大智慧

愛國愛港
大智慧！

請善用起底功能

原來黃之鋒係紅底？

佢根本就係對家。請善用起底功能

分裂左一樣係中國人

大家目標只有一個，愛國唔代表愛黨

古語有云，合久必分
太多唔同種族，而且由漢人極權統治
資源分配又唔公平
有錢送俾人搞一戴一露都唔搞好d山區同貧民區

哈哈 分化唔到我地呀 樓主

真愛國愛港， 所以咪要反共囉！

best answer

呢啲post一笑置之算 負皮 上一頁

唔撚洗分化，話知你中國人香港人美國人，都係坐埋一條船

又做膠野

我地係中國人，中原人，廣東人，大宋後人，即係正統漢人
但唔係滿清人，唔係生番溝返黎再俾獨裁者教育嘅中共人

另外
分化撚開工

中國同中共係兩樣野
香港同港共都係兩樣野
港共咁仆街你會唔會話自己唔係香港人?

我愛中國，但我反中共

不用分那麼細

我都係

所以大家認清自己身分 目標一致！

正解

無我地大中華撚 撚有200萬人上街咩
仲係到分化 屌佢老母

講事實姐人地

岩

1+1=2?

搞到香港咁嘅罪魁禍首係共產黨，承認呢點根本唔需要將咩中國人身份包入去

中國/中華民族呢個construction 係民國後套入西方套民族主義先興起
根本唔係一直存在
早年移民出去嘅華人冇人會話自己係中國人或者中華民族
因為以前根本冇呢套concept，呢套嘢係近代國共為咗控制最多人同控制最大人口作出嚟嘅神話

on9 中國五千年歷史你話係國共創出黎

呢個比喻好正

中國呢套嘢壓逼咗新疆西藏南蒙古，令到無數人受苦受難
身為同受壓逼嘅香港人去到2019竟然擁抱返大中華
倒退返去廿年前同各地獨派勢力割蓆嘅香港人
當年大中華嘅香港人就係立法會投票反台獨、又屌鳩陳巧文支持西藏民族自決嗰班

屌你講五千年就知你戇鳩仔，點撚樣數五千年？黃帝炎帝都計埋？神話都信難怪你會信中華民族啦

係共產黨鍾意玩三權互擁玩極權先搞到中國d機制9下9下

收皮啦，無飯盒呀走啦

唔好再搞分化dllm!!!!!!

已block bye

擁抱大中華何嘗唔係同各地獨派勢力割蓆？你以為支持返大中華一定係只團結唔割蓆？ 對西藏新疆呢啲地方而言，無論係邊個朝代，中國都係壓逼者

中學有無讀過歷史架屌你老尾
再唔係睇下考古學 化學原理古中國銅器半哀期都計到
你依啲人滿嘴偏見 唔理事實

無大中華 個兩日唔會有一百萬 二百萬人出黎
靠連登仔 含得啦

黐撚線，文明不嬲係計信史架啦，你老味挖埋啲乜乜柒柒都計，咁全世界大把地方幾十萬年歷史啦 你唔好計埋石器？
全世界公認最早有考古證據既信史係商朝，得三千年

呢個比喻中哂

唔明點解咁多負皮
我地係中國人唔係支共人
成件事無衝突

愛國不等於愛黨
認自己中國人+追求民主 >>> 唔認中國人+移民避難 >>> 認中國人+移民避難

我見到既係有啲仆街走去割獨派蓆先，陳浩天去G20又有班人嘈嘈閉要割蓆，你哋同十年前割陳巧文嗰班有乜分別？呢廿年嚟又割西藏又割台灣嗰啲真係會同情香港環境既人，走去黐埋嗰啲受共產黨洗腦洗到冇得救嗰班人到
我唔會阻人擁抱大中華，我係想講你哋擁抱既同時都唔好走去割獨派，同時喺形勢發展落去，必定要搵啱時機獨立到就要獨立
如果共產黨等到2047都唔倒台，大家就一齊冚家剷
就算共產黨倒咗台，你都唔會保證下個中國既政府會對香港人友善
尤其中國人經過咁多年仇港仇台教育，有民主政府嗰陣用人數壓制香港都會冚家剷

愛國不愛黨既道理
黨同國應該分開
黨，係一個政權
中國，係一個地方

樓主近期d post大部分都係分化post
已blocked

我當你共產黨倒撚咗台，有民主政府上場
香港如果依然係中國一部份，你點保證香港唔會臨滅頂之災？
民主既中國人一樣可以仇視香港人，尤其如果喺中國整體平均發展水平依然不及香港嗰陣，人哋一人一票拆你關口、取消你一國兩制、共晒你啲庫房既產、廢除港元
你哋憑咩對抗？你哋得七百幾萬人咋，留喺民主中國，等人一人一票拆你骨？食撚懵咗？

尤其經過共產黨七十年以上洗腦，共產黨走咗，思想餘毒都唔知要清幾多年，佢哋對周邊地區既帝國主義式霸道、壓逼，對香港、台灣呢啲富裕地區既仇恨，係唔會因為共產黨消失而消失

你分化post有d低質
只要佢繼續係反送中一份子
我理撚得你係乜人

Anyway 分化post 已block

老老實實 如果無共產黨我 好自然會對自己住既地方 附近地方有感情 用既字文

利申 : 同一條路行得多我都會有感情

中國共產黨呢個癌細胞清除左 中國就有救

on9
做你老母中國人
我出世既係英屬香港
我就算唔話自己係英國人
我都唔會話自己係支那人
我係香港人
冇其他

共產中國統治香港，係香港既衰落
民主中國統治香港，係香港既末日
要香港生存，必須要獨立或者至少中國變成聯邦
最好情況係香港獨立同時，中國徹底解體，變成歐洲咁既狀態

愛國，國不是共狗，批評就係希望有進步。

中國唔等於中共

起底—>封鎖—>上一頁

係比樓主架

冇錯，係俾開post 嗰個

唔認又真係唔會係咩

希望呢到既大中華浪潮只係暫時性同策略性
如果變咗係香港下一代主流思想，香港就肯定百份百玩撚完
天佑香港

一個係監獄落車

太右入唔到體制
總要有人係體制內壓制建制

一句分化撚就將所有原則掉哂
仲無恥過大陸人

懷疑呢到多數係00後，未經歷過08年開始思想既轉變
如果唔係就算真係變返大中華膠，呢論點都唔會咁單薄，好似十年嚟咩都冇發生過咁

我唔係香港人啊
我係中國人啊hi你

港獨幾乎係最後目標嚟
劉仲敬講得好好
香港人唔建立自己嘅民族同國家
最後都只會被吞噬消滅
只係目前大勢
大部份香港人都未肯、未敢面對呢個問題
但最後都係要面對
只係延遲到幾時咁解
一係被同化成大灣區人
一係獨立成一國一族
再無第三條路維持現狀

大中華膠復辟

無得救

連登太多小朋友，無經歷過本土思潮

長期原則唔可以因為短期戰略而放棄
我認同喺呢一刻大團結係好事
但因為呢個原因就返去08年嗰種我係中國人狀態
香港等變錫金啦
香港只要有機會獨立，就一定要獨咗再算，唔係香港必死無疑，係死撚硬

愈拖，香港同中國界線就愈模糊，國際地位愈低，國際對香港關注就愈低，加上共產黨愈嚟愈獨裁同強硬，獨立只會愈嚟愈難
獨立絕對唔可以拖，有得獨就好獨 唔趁早獨，我根本見唔到香港有任何生路，無論共產黨繼續掌權，定係有民主中國，定係中國解體進入內戰，香港冇主權，都必定仆街冚家剷

無撚腦
人地挖完啲古物專家鑑定
你就話挖埋乜乜柒柒
無文化 真可怕

其實依家係你啲獨派割蓆
大中華一向好包容
唔係唔會有200萬人

英國當你傻閪咁賣你仲英屬英屬
利申：大中華

出到外國有事咪又搵中國領事館

依條友不撚段分化
幫緊你啊屌你老母港毒閪

ON9
中國當你傻閪咁賣你仲中國中國

又一條柒閪分唔清一個幾千年歷史既地方同政府
唔怪得獨派做唔起 啲思維咁弱智

笑撚死人咩00後
97前既香港係咩國家管治?
你係中國人你既事
唔好拉人落水

片？

第一唔好笑00後
你嘆冷氣個陣00後係主流
第二香港本身係咩國家領土？
第三英國接手前香港係咩地方管治？
你要做乞衣仔周圍乞人收留你 你既事
唔好做分化撚

低能
00後主導緊D乜?
衝個班我好佩服好尊重

我出世既國家唔撚係中國
有咁難明?
照你咁講不如全世界都係北京人啦

中國咁多國家同民族北咩京人？
你英國人囉咁 返英國啦

講緊乜撚野呀

係唔係中國人呢點係血統
天生既
咁你係唔係中國人只係一個白痴問題
但你愛國唔一定愛黨

分返開應該分開既野